77開電視開市埋位個女主持叫咩名?

唔係呢排home office都唔知有線收埋個咁既女主播
有冇人有佢ig?

百貨應百客

個黑眼圈做乜鳩

平時朝早 d 女個個都著短裙報天氣

嘩我屌你老母 你咁都食得落

咪係。。。

去動物園問下咪知
拉

打太多J

...師兄你真識食

道姑